其實女仔到左廿尾係咪好難搵人埋單？

後生乜都同ex玩過哂
後尾俾人玩厭飛左
年紀又開始大 開始意識到再唔主動啲就冇人要

點有，大把仔爭住要

搵毒撚埋單

但做主動人地又覺得你隨便

21世紀喇

但好多男仔仲係好保守
個個都想搵處女 21世紀啦

唔係，最主要你係咪一個易相處嘅人，最重要係你揀人人揀你

介紹下玩咗咩？話唔定有特殊既連登仔埋單

毒撚唔好有不必要幻想,
靚女幾歲都唔到你埋單, 慳番啦

有得屌屎眼，玩擴張？
有我就接你盤
練到可以雙拳放入你屎眼時，我哋就結婚

咁既心態就死得啦
下下都要男人做主動咩
互相認識對方係相向既

獨立又好既女仔自己可以照顧自己，唔需要人埋單

同佢玩返同ex玩過嘅野，毒撚好受落

唔會

真

Gay

ok

菊菊仲係處就得啦

你都係想結一次比人睇姐
等離啦

男人三十一枝花
女人三十爛茶渣

呢啲po 傾吓傾吓就會開2，3
之後就開grp 完

走先

我公司好多里D老姑婆上司,仲要大部份都有心理變態

口爆 吞精 前後門 內射

大把毒撚/連登仔等緊埋單出名gentleman

不過仲要送層樓落條女名，先可以結婚之後帶套屌一次，就有咗。生仔

睇少啲連登啦

想同事實兩回事，事實大部分女有搞過啦搵到靚女處女等於中六合彩頭獎

又開post比連絲刷負皮

。。。

放心，有個叫最鐘意埋單既User肯定會冧妳同幫妳埋單

自己連主動都冇用

絲打好樣衰？

而家女人結婚同上一代唔同，都唔係求一個經濟既安穩
反而係情感上既需求
如果接受到果種孤獨感單身都無乜所謂既

有無玩過菊花？

點會冇
廿尾既女多數咩招式體位都俾人用過哂

幾多個ex先
一個就無咩所謂

一般會既。

難係因為要擇，如果唔太擇其實好屈機

廿尾通常最少都俾3、4條仔插入過啦

平凡人樣

介唔介意講下有幾多性經驗？

去speed dating

Cls，連菊花都玩過玩果時有無噴屎？
Btw，你識男仔時千其唔好自爆，唔係男既實好介意

仲會敵視後生身材好的靚女

結左婚既心理變態都有啦，咪又係睇人

係,但大部份變態,心理唔平衡個D都係未結婚

獨立唔只包經濟獨立仲有精神獨立，不過做到咁既人好少

咁下面係唔係好樣衰? 黑晒?

痴線，唔會囉。好多女仔都唔玩

好似周芷琪既話就專心one night stand算啦

咩樣先

得你覺得啫

睇本身資質同心態啦

大把女人三十歲仲勁正，屌打啲廿零歲

俾幾多條仔玩過先

樓主你試下用交友app扮30歲女人就知

厹多到你揀唔晒

垃圾毒撚=中坑
男人30一枝花我認為只可以指d有穩定職業同成熟穩重果種

咩係前門好想試下

cls
唔會玩囉

M記金鐘仔O唔OK?
OK就紅棉道排隊畫龜

唔OK就幫你唔到

你夠唔夠淫，打j叻唔叻先？

食過罐頭或唔係青頭的一定唔會咁諗

幾多歲都係睇樣睇身材

搵d同樣同ex玩過既仔就得

keep 得到應該無咩問題嘅

靚女唔會

如果係想認認真真搵個好仔既
就唔應該成日拎「已經係21世紀唔好咁守舊」黎做人
講真 你想換個好男人時 個好男人都想搵個好女人既姐

你睇cuson 同柳俊江個前妻都知大把人埋單

識個fd 高收入 好難埋單

有學歷高收入自然嫌人廢

岩架,但果D係未好仔就自己諗
大個啦,所有野都有代價,是其命運使然

啫係唔掂

你的樣子如何，你的命運也必如何

男人都好中意年輕時候做女神隻狗到廿尾就搵性格好願意捱既女仔埋單